朋友話中午時魔警係灣仔噴中個8/9歲既細路女無線新聞好似有播,可能係有用既子彈

但成既無人講

推到有片

啱啱睇到

睇到再後些少見兩母女

時事多面睇有播

backup?

推

Push

推
一

Cctvb條片有喊，但睇唔到噴中

應該有其他人影到

片

重要後d

影到阿媽好似洗眼